堅定流 香港去維也納 唔使$1000港紙？

信唔信得過

海南航空

lm

但我上網搵過真係有呢啲航線 但唔明點解咁平

未連稅呀
連埋咪4000 港紙左右
正常野

支那個稅係好貴架。
廣州飛越南都可以900人仔稅。
歐洲你話要幾多？

比link 我研究下

稅係政府收
咁間旅行社賺咩

大部份係燃油附加費，係航空公開收，不過好多人都懶得再分。

反正都係冇得唔俾。

香港要列晒仲要分埋三跑建設費。

但以後自己退票要留意，有機會燃油附加費係冇得退。

以港航們 policy ，講明唔會退。

海難航空

business萬幾蚊幾抵
不過深圳出發不了

支那個稅好貴，油都貴

係ctrip search 返同一航班¥742+¥2900(Tax)=¥3642

去英國搭ba來回都係2000鬆啲

問咗 連税4300